近期反派專用武器？

其實Thanos用埋盾會唔會已經又 贏？